有無好似來自深淵既動畫介绍

剛睇完動畫同劇場
聽埋bgm搞唔掂
好想繼續沉落去
有無人可以送我落去
唔想抽離了

小圓
結城友奈
happy sugar life

push

寶石之國

睇黎呢度可以通向地獄 LM

伊里野的天空
最終兵器少女
devil man
地球防衛少年

里世界郊遊(漫畫)
來自新世界
寶石之國(漫畫)
妖精的旋律
少女終末旅行
奇諾之旅
異獸魔都(漫畫)
地球防衛少年
星星公主

動物王國

去睇下Blame!
但唔知算唔算似

你話似係邊方面先？
異世界探險？克蘇魯？探討人性？獵奇？

人性，獵奇多d

不過好似來自深淵呢種
先插你一刀深既
然後再醫返你
我估除左呢一套都無乜邊套……
呢套野個返差感真係令你想不斷向下沉

在地獄推一推先

電鋸人

Angel beats

嘩
有好多動畫睇
正
唔該各位師兄

小圓

烙印戰士

世界末日有空嗎？

地球防衛少年好睇呀
漫畫都追埋
每集都有人各自故事幾好又人性黑暗

happy sugar life真係幾癲

寶石動畫都好睇 係3D姐

翠星上的加爾岡緹

一樣，前排睇完個FEEL真係沉倫左落去咁，
BGM正到仆街悲壯到爆

最似一定係來自新世界